係香港靠勞力真係搵唔到大錢

好想改變

全世界都係

點改變

講多d先得架

從來搵大錢都係要靠腦力

搞清楚自己定位，知足常樂